死利狗 我屌你老母

我愛仇b

A零玖 我屌你老母

車狗

你係 我唔係

你班仆街搞到欣欣唔著黑絲

問樓主

佢係因為我唔著
我講左句咩都唔著最好睇
個衰妹竟然咁認真

因為俾我扯爛左